{"id":59,"date":"2022-10-21T20:15:08","date_gmt":"2022-10-21T18:15:08","guid":{"rendered":"http:\/\/127.0.0.1\/wordpress\/?page_id=59"},"modified":"2022-12-22T00:35:21","modified_gmt":"2022-12-21T23:35:21","slug":"ogloszenia","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/127.0.0.1\/wordpress\/ogloszenia\/","title":{"rendered":"Og\u0142oszenia"},"content":{"rendered":"\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<p class=\"has-xl-font-size\"><strong>4 Niedziela Adwentu<\/strong><\/p>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading\"><span style=\"color: #993300;\"><strong>18.12.2022 niedziela<\/strong><\/span><br><span style=\"color: #993300;\">&nbsp; &nbsp; <span style=\"color: #000000;\">g.9.15<\/span><\/span><br><span style=\"color: #000000;\">&nbsp; &nbsp; g.11.00 Msza \u015bw. zbiorowa<\/span><\/h5>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\"><strong>19.12.2022 poniedzia\u0142ek<\/strong><br>&nbsp; &nbsp; g.6.15 Roraty<br>&nbsp; &nbsp; g.16.00 za dusze kap\u0142a\u0144skie w czy\u015b\u0107cu cierpi\u0105ce<\/h6>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\"><strong>20.12.2022 wtorek<\/strong><br>&nbsp; &nbsp; g.6.15 Roraty<br>&nbsp; &nbsp; g.17.00 za dusze w czy\u015b\u0107cu cierpi\u0105ce<\/h6>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\"><strong>21.12.2022 \u015broda<\/strong><br>&nbsp; &nbsp; g.17.00 za dusze w czy\u015b\u0107cu cierpi\u0105ce<\/h6>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\"><strong>22.12.2022 czwartek <\/strong><br>&nbsp; &nbsp; g.17.00 za dusze w czy\u015b\u0107cu cierpi\u0105ce<\/h6>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\"><strong>23.12.2022 pi\u0105tek<\/strong><br>&nbsp; &nbsp; g.17.00 za dusze w czy\u015b\u0107cu cierpi\u0105ce<br>&nbsp; &nbsp; g.17.30-18.30 adoracja i spowied\u017a<\/h6>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\"><span style=\"color: #993300;\"><strong>24.12.2022 Wigilia Bo\u017cego Narodzenia<\/strong><\/span><br>&nbsp; &nbsp; g.8.00 <br>&nbsp; &nbsp; g.8.30<br>&nbsp; &nbsp; g.23.00 Pasterka w intencji parafian<\/h6>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading\"><strong><span style=\"color: #993300;\">25. Bo\u017ce Narodzenie<\/span><br><\/strong>&nbsp; &nbsp; g.9.15 <br>&nbsp; &nbsp; g.11.00 Msza \u015bw. zbiorowa<br>&nbsp; &nbsp; g.12.00 chrzest Laury<\/h5>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading\"><span style=\"color: #993300;\"><strong>26. Niedziela \u015bw. Rodziny<\/strong><\/span><br>&nbsp; &nbsp; g.9.15 za +Ew\u0119 Bielsk\u0105 (pocz\u0105tek gregorianki)<br>&nbsp; &nbsp; g.11.00 Msza \u015bw. zbiorowa&nbsp;<\/h5>\n\n\n\n<ul>\n<li><span style=\"color: #0000ff;\">Zapraszam na Roraty w poniedzia\u0142ek i wtorek na g. 6.15.<\/span><\/li>\n\n\n\n<li>Kolejne sprz\u0105tanie naszej \u015bwi\u0105tyni odb\u0119dzie si\u0119 <strong>19 grudnia, (poniedzia\u0142ek) g.17.00.<\/strong> Pozosta\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w Miszewka Strza\u0142kowskiego udekoruje ko\u015bci\u00f3\u0142 na \u015awi\u0119ta Bo\u017cego Narodzenia- rodziny: Sadeckich, Pietrzak\u00f3w, Raczy\u0144skich, Noryca, \u015awiderskich, \u017burawskich, Sadeckich, S\u0142oniewicz, Krzeszewskich, Kruk\u00f3w i Brzeszcz\u00f3w, P\u0119cherzewska, Sadeckich.<\/li>\n\n\n\n<li><span style=\"color: #800080;\"><strong>23 grudnia (pi\u0105tek), g.17.30- 18.30 b\u0119dzie trwa\u0142a adoracja<\/strong> a proboszcz b\u0119dzie pe\u0142ni\u0142 dy\u017cur w konfesjonale. R\u00f3wnie\u017c we Wigili\u0119 <strong>24 grudnia<\/strong> b\u0119d\u0119 spowiada\u0142 po Mszy \u015bw. o g.8.00 i 8.30. Zach\u0119cam do skorzystania z sakramentu spowiedzi \u015bwi\u0119tej.<\/span><\/li>\n\n\n\n<li><span style=\"color: #993300;\"><strong>24 grudnia<\/strong>, Pasterka zostanie odprawiona o g.23.00. Serdecznie zapraszam!<\/span><\/li>\n\n\n\n<li>Nadal przyjmuj\u0119 na wypominki ca\u0142oroczne. Od pocz\u0105tku adwentu s\u0105 one <strong>czytane o g. 8.45.<\/strong><\/li>\n\n\n\n<li>Mamy po\u015bwi\u0119cone op\u0142atki, kt\u00f3rymi podzielimy si\u0119 w czasie \u015awi\u0105t Bo\u017cego Narodzenia. W tym roku op\u0142atki s\u0105 wy\u0142o\u017cone w ko\u015bciele. Zabierajmy te\u017c op\u0142atki dla naszych bliskich. Ofiary sk\u0142adane przy tej okazji s\u0105 wsparciem dla naszej organistki Pani Joanny J\u0119drzejczuk.<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>4 Niedziela Adwentu 18.12.2022 niedziela&nbsp; &nbsp; g.9.15&nbsp; &nbsp; g.11.00 Msza \u015bw. zbiorowa 19.12.2022 poniedzia\u0142ek&nbsp; &nbsp; g.6.15 Roraty&nbsp; &nbsp; g.16.00 za dusze kap\u0142a\u0144skie w czy\u015b\u0107cu cierpi\u0105ce 20.12.2022 wtorek&nbsp; &nbsp; g.6.15 Roraty&nbsp; &nbsp; g.17.00 za dusze w&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_ti_tpc_template_sync":false,"_ti_tpc_template_id":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/127.0.0.1\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/59"}],"collection":[{"href":"http:\/\/127.0.0.1\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/127.0.0.1\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/127.0.0.1\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/127.0.0.1\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=59"}],"version-history":[{"count":16,"href":"http:\/\/127.0.0.1\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/59\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":206,"href":"http:\/\/127.0.0.1\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/59\/revisions\/206"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/127.0.0.1\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=59"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}